(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

突發 有個霓虹燈牌跌落嚟 砸住咗我

近排呢個post都幾多人講，接近7000正評仲諗住上kickstater
但原來佢上個kickstarter project都未找數，大把人屌緊

呢個係佢嘅facebook profile

好多title
重點嚟啦，佢係creator studio嘅人

呢個studio做過咩project呢？

呢隻boardgame叫world council(世界議事會)，之前都有上連登開post宣傳過下

[KickStarter 241% Funded! ] 世界議事會The World Council 卡Game

但呢隻game之後並無如期出貨俾所有backer, 仲開咗第2次campaign掠多次水

你喺呢度可以睇到d鬼佬都係咁追緊數，而佢地係冇任何回應

連登都有人開post屌

Kickstarter世界評議會2被走數苦主集合區

整世界議事會位巴打麻煩入一入黎

佢地都知自己個名臭咗，諗住改下名開新campaign再掠過水

位巴打有冇嘢解釋下？掛住本土個名放嘢上kickstarter, 但呃完d backer錢又唔出貨
多謝你做臭香港人個朵，你同咖啡機班撚樣都好撚體現到香港精神呀！

同場加映：
有個香港人整左粒骰仔，Kickstarter 四次都比人ban

屌你柒到

個骰仔點解俾人ban?因為係抄人design呀嘛

佢地粒骰

俾佢地抄襲嘅原版骰

掛創意之名，到最尾咪又係呃呃氹氹/抄襲

起底

推

屌佢老母搞撚臭曬香港人個朵
有冇巴打知咁屬唔屬於詐騙？或者有冇方法可以告柒條撚樣
推撚到條撚樣仆街

我就唔知告唔告得到佢
不過起碼唔好咁多人上當先

屌佢老母呢啲撚屌
香港淨係得返呢啲想發財想到痴咗嘅on9

推一推

有人post咗過去, 等佢回應
同埋連巴會唔會做下嘢, 唔好俾佢成日昆錢

Kickstarter原意係好
但而家俾d騙子搞到臭曬
雖然都不乏有心機搞嘅人，但係俾呢d人拖累埋

唔講真係唔知 推上熱門

LM

連仔仲喺fb page幫手宣傳咗佢地個post

緊有傻鳩科水

The World Council我都算準時收到既，去到外國偶有寄失又少人手處理都理解。不過成件事最大問題好似係KS Backer未收到，當年已經搶先係某個Board game展推出試玩同現場賣，有幾個朋友一齊Back嬲到震

但應該同連登合作緊，唔係賣廣告咁明顯應該一早俾人Ban左

欠欠
佢根本冇諗住出貨俾backer，所以先要屌鳩佢
至於有冇合作關係我都覺得有佢個post明顯係廣告喎

平心而論，就咁望落都未去到抄嘅地步嘅
呢類骰仔好多類似嘅設計。

不過200幾1set，貴咗少少

唔好quote post頭
骰仔個concept太似，事實上kickstater都因為咁ban咗佢地

講明先 收完錢唔俾貨係仆街
但係粒骰都唔算抄襲掛
用元素做圖案係似 不過起碼張圖都差好遠呀

哦WORLD COUNCIL, 真係出撚晒名垃圾

先不論係唔係一隻好GAME, 連完整RULES都寫唔好

咁呢個就各花入各眼啦
不過唔係重點嚟，佢個骰仔都俾人ban咗

呢D 人, 實捉到佢架喎, 所有資料都有齊

屌咁仆街
真係想賺到盡

推, 唔好俾呢D人渣走甩

留名睇結局

推
走數正仆街

記得個post要留底
一陣連狗分分鐘陰d陰d 鏟左個post扮無事發生過

其實呢d本土水魚post要on9成點先會落搭

睇人仆街最開心

放心，我已經backup咗

連登特別多騙案

多水魚咪多人搵食

有無個post link
係咪可以睇成同謀詐騙?

唔知連尼住係真無知定夾份賣廣告啦

之前攞返公司同同事一齊玩
張說明書睇唔明
要自己作啲規則玩

你地咪算好，起碼收到貨
Ks買嘅人好多都仲等緊呀

Push

好撚串

盒野收到之後都未玩過
之前見佢地好有心咁，但之後好鬼忙都無再follow佢地啲動態

估唔到搞到咁

遲早香港人係KS上面個朵臭晒
之前磁能線同咖啡機單野最後係咪都係不了了之

backer留名
收係收到既 不過delay完又delay 同埋好似樓上位巴打咁講 本說明書得幾張紙 根本寫唔哂點玩 搞到我都唔知點拎出黎同人玩

留名

佢地衰在出唔到貨 出到就有機會做神魔2.0 又抄到又發到達

錢已袋~理撚得你

你係第一次定第二次嘅backer?

水魚係唔使理嘅

第一次

第一次以我所知係delay同印刷出曬事
第二次直程冇理到backer, 純粹cap水

推啦屌，走數撚唔可以放過

利申，之前唔知咩event個世界議事會有優惠。

點知寄嚟個陣少左野，聯絡完都未跟進。

老千世代

佢地個「客服」咁撚串，錢已袋理撚得你

起底吧

連登係騙案集中地，太多中學雞（有錢的），同埋入世未深的青年人，講幾句好聽嘅說話就肯畀錢。之前仙人單嘢又係咁，今次又嚟。

連你地最憎嘅警犬都識講，騙徒講再多嘅說話，最後都係提個錢字，講到錢，就真係要小心啲！

連登仔一次又一次比人呃

又話智商130，應該係呃人果個？

成班傻仔仲支持條友

之前world council佢都有搞幾場試玩，以為佢哋都有心機搞就back咗。之後睇住啲人陸續話收到得我無，要聯絡佢先收到，入面啲組合包好似仲係錯。

之後同fd玩落都好易中bugs，已經丟低無玩。

唔論隻game點，佢冇找數俾backer已經係死罪啦
第二次上ks大把苦主

屌你老母呃人錢

再推一推

呢個係憑我自己本事「籌」來既錢
點解要還?
屌你老母🖕🏻

連狗真係冚家剷嚟，成日都夾埋外人呃細蚊錢

巴打好波

世界真理, 係俾人呃嘅人錯

屌真係要推！個world council無撚左影，又話退錢又唔退

仆街啦屌你老母
成日開d 新acc 扮野賣新產品
原來全部都係同一條契弟

其實kickstarter係點run，唔夠數搞果個人都可以拎走啲錢？

屌你老尾梗係想人支持，同一班人搞架嘛

骰仔果單真係好撚柒，扮哂野上黎問意見，好撚多人話粒野唔能夠一眼認到數字就係冇用。佢扮哂多野意見咁。問多兩問原來已經落左kickstart扮問意見其實係宣傳，再睇多兩野就發現係抄人。

信用破產

留名跟進

咁撚賤

所以仲一堆人話點解唔支持本土野
而家解釋左啦？

頭20頁仲咁多人話靚又盛

佢一開始set個target數，籌夠個個數完咗個campaign kickstarter抽total數嘅5%再加每個payment 4% + 2蚊港紙嘅processing fee，扣曬呢d之後個project owner就會收到錢，ks會入落佢事先set定嘅bank acc
但ks係唔會理佢兌唔兌現到佢嘅承諾，因為錢已收

呢個要推

連登最撚大騙案
其他人賣廣告就唔得
自己友打手開哂分身就唔理
連仔抽左幾多水呀

推
自己好鍾意neon light
仲想back 依家不了

真係好憎呢人渣，搞臭晒香港個朵， 以後有心人去kickstarter 集資都好困難

依個社會變到偷呃拐騙先至搵到錢 腳踏實地食屎啦

kickstarter ban咗佢係抵死的
不過換過名又再復活

條友究竟掠咗幾多水

殺人放火金腰帶

明明有product 都唔出

出俾backer毛利咁少

點解連登可以放過呢班真正騙徒

其實個neon light要back啲咩
有一單request咪做一單囉 要back啲咩

Btw有興趣自己整neon light

有冇諗過連尼住有份/收咗錢

71回歸之後好多25

有冇巴打可以簡略講講kickstarts 係點？

1212525 25仔太多

香港地真係唔好信人 一街都係老千

有冇人搭過70號巴士

簡單流程:
你有個idea, 但冇錢實行, 整一個好好睇睇嘅campaign上kickstarter, set個target數, 再set個period呢個campaign run幾耐
到期夠數嘅話, 籌夠個個數完咗個campaign kickstarter抽total數嘅5%再加每個payment 4% + 2蚊港紙嘅processing fee，扣曬呢d之後個project owner就會收到錢，ks會入落佢事先set定嘅bank acc
但ks係唔會理佢兌唔兌現到佢嘅承諾，因為錢已收

61人生

唔記得講, 佢會承諾畀返d畀咗錢嘅人(即係叫backer)一D回報, 多數係完成後嘅product

到底整咗幾多嘢呃錢
又骰仔又幾款boardgame又霓虹燈

一睇個樣就知係網上奇才

你識整咩？我買左兩份料。未動手

幫推

中學同學
花名樂神

連匪放任騙徒係匪登行騙
行為可恥！！！
仙人又係咁，呢啲又係咁

推爆

Diu

哇屌你老母又係佢
等我仲見幾靚有喺留言十卜佢
以為香港本土嘢咁好，有比意見 ig又有支持
仆街上次畀我踢爆自己幫自己宣傳仲敢上嚟
好嘢 人無恥真係無敵，仲要走數

dklm

係咪lok son巴打呀

推啊

佢而家開新ac當冇事發生過

喺到講咁多做乜
去佢個kickstarter留言叫人唔好中伏好過啦

push

btw佢ig fol嗰幾條友關唔關事

我friend話佢freerider黎

freerider升級做騙子

未必關事
不過中間果個成名既相都係抄外國藝術家

連登好在有樓主呢啲神探

連登搵食好地方，六道仙人都賺左你地班傻仔成球野啦，輕輕鬆鬆袋走仲要冇犯法

個fb仲運作緊，歡迎追擊

連仔眼中無integrity 同ethic 呢啲嘢

Backer留名 推到仆街

霓虹燈個Po 唔記得轉ac？

推到佢全家都咁幸福

仙山都冇事

呢d燈咁都叫靚
同佢咁樣人手手作整點mass production呀
要幾多人手先整先出到貨呀?
呢d diy手作正常都整定一炸賣架啦
要kickstarter on9咩
pmq個d手作市集咁run就得

睇條友都知冇可能搵到廠幫佢整啦
搵大陸d廠moq幾大先會同你接呀
仲要手工野咁煩
整得個幾百件仲唔收你天價咩
條友係仆街但back個d醒少少得唔得

條友係唔係住觀塘？
如果住觀塘我已經起到佢底

Sorry 油塘至真

咁都得

佢住邊我都真係唔清楚
係咪有中學同學見到呢個post

支持本土

鬧佢地冇用, 直接踢爆個撚樣佢地先識醒

唔係 我起到佢底
全名 駱民良 住 油塘
如果真係佢我就起埋佢住邊棟幾樓幾室

根本同一個人

想呃人都呃得咁求其

其實kickstarter咁多爛尾
冇人比人告/拉過？

咁撚大鑊
巴打唔好做太過火嘅事

留名等知情人士

人手要整一日但賣200蚊 用腦諗下先打出黎啦

開始明點解個個喺連登宣傳自己嘢嘅都比人屌到反肚，太撚多老千，最叻消費集體回憶，好撚狗

wow即刻unfol

推 社會垃圾

搞手只求材料費, 唔洗人工

有錢無掟使

時間岩岩好

係準備cap到水果刻之前比人踢爆係走數撚

佢地實興過火屎

首先成本一定唔洗200，第二呢舊野一定唔洗整一日。

佢係唔係住油塘？ 姓駱

出咗聲明

大家好,

剛看到連登上面有負面評價，內容來自於另一位有做過Kickstarter的巴打。我們想在此澄清一下，我們與他並無任何關係，而且Project 亦完全是兩個獨立個體。在Lihkg出post後，有很多人與我們聯絡，他只是其中一個，我們交流了一些經驗與心得，他亦協助我們share 出去，除了這樣沒有更多的合作關係。

我在這裹可以確保我們是100％能出到貨的，因為我們已經向有關工廠請示了mass production的詳情，絕對能確保集資完成後的安排。而最後，我們亦能為這個project安排退款服務，若支持者有任何不滿均可以退款。

我會向該位巴打反映番今次既事件，希望佢可以作出反應

稍後我亦會係連登作出回應，感謝大家的關注

----
Hello, everyone.

I just saw some negative comment that direct from another creator who started a Kickstarter project. We would like to clarify that we have no relationship with him, and Project is totally two independent individuals. After Lihkg published the post, many people contacted us, he was just one of them, we exchanged some experience, he also helped us share out, in addition to this there is no more partnership.

I am here to make sure that we can deliver 100% of the goods, because we have requested the details of mass production from the factory concerned, and we can definitely ensure the arrangement after the completion of the fund raising. Finally, we can arrange the refund service for this project. If the supporters have any dissatisfaction, they can get a refund.

I will report this incident to the creator and hope he will respond

未整過 但得罪問句 非常難咩 上網有晒步驟

唔怪得個world council 無曬聲氣
無訂但聽過 諗住佢搞掂買黎支持下
到等等下無左件事

條坑無機器無信心

佢係撚出post後聯絡
post頭隻手就係lokson架啦, 當人on9咩

窮人方案：
海綿板 上面貼你個設計圖 𠝹刀
然後痴上另一塊海綿板上面

全部都係
講就香港製造，本土
其實就就

既然個仆街係呃人既
我可唔可以用番佢個設計
佢應該唔會哂錢申請專利

好出奇咩，本土野好多都係呃呃氹氹引人落搭嫁啦。

燈牌係lokman yeung，board game係lokson yeung，兄弟？

no, 同一個人, 佢改一改名咋嘛

請教點走數呀?我朋友不是我?

留名睇回應

香港人D基因同大陸佬冇分別

推

呃錢死全家

有段時間都好沉迷KS，幾乎有香港Project就Back，尤其連登開Post既都會支持下，包括之前《日紙》、《 Raid of Regions》等等，有個集資爭取英國開譚仔都Back過

時乜命乜，即使概念同設計合格，目標價Set得低，都唔一定達標；有時擺上去搞笑反而超資幾十倍，比如《Engineer's "Excuse" Dice》。而作為Backer，唔好忘記自己投資身份，其實需要監測過程、提供意見，到最後成本上升可能要幫手填數，試過Back個3D Printer，因為成本上漲，埋單要加多100USD運費

如果雙方唔合作亦唔盡責，最後只係一場賭博投資。無論如何都想見到香港Project成功既，希望佢做好個燈牌。

ks老老實實唔係一個好差嘅平台
但marketing大於所有嘢, 根本好多人為gimmick而開D根本做唔到嘅campaign
錢就袋咗, 最後冇出品, ks唔做嘢又冇人奈得佢地何

一個人開兩個分身自問自答?

幫手推下

佢慣用技倆啦, 講嘢串柒柒

World council原來都係佢地

食完飯一推

差啲買咗

CLS 沉迷送錢俾人洗

咁講，ks不乏好project, 但同時好多害群之馬

最初係kickstarter到back左the world council, 個backnumber係百幾，算早期

到佢地公佈正式出貨之後一直都未收到隻game，你佢地fb留言出post問又扮睇唔到，pm乍然地追左成兩三個月都無結果，又話寄左幾次又話佢地都有損失，成個feel係完全愛理不理咁

錢已袋

琴日出post 覺得有問題 d 人話支持下 on9

諗好藉口未呀, 上水啦

再推

條友是咪當全連登都ON9
同一個account改名就扮係唔同人黎撐自己
比D誠意啦大佬, 開新account都懶
香港創意行業真比你呢D高手搞起哂啦

我琴晚出post 仲比港豬話我
今日你幫我証明

巴打搵唔到證據煮死佢地啫，唔緊要而家證明你諗嘅嘢係冇錯

只係我覺得邊有可能出post 隔兩日就有哂價錢 又集資
又有盒 成個騙案咁

個lokson係佢fd幫佢宣傳姐
睇唔到有咩證據隻野係佢做

霓虹仙人

我都心諗，係支持都支持傳統師傅用玻璃吹嘅霓虹招牌啦，呢啲出嚟好明顯cap水，同年宵就會出現拎傳統嘢revamp個啲有咩分別

樓豬 香港勝在有你

屌那媽 識佢本人
同一間中學 之前一齊打波啲波友

搞臭香港個名 咁仆街

粒骰之前我都有份屌柒佢
記得好似放上嚟無幾耐就已經有人話佢抄

你咁講沒完沒了，其實你睇佢地講嘢前言後語就知佢地絕對係有關係啦，真係做model借隻手出嚟呀？
又推post又回應你話冇份會唔會咁上心

Post入面都話係自己整隻手又係佢

睇到都覺得伏

想請打手上黎解釋
開頭我都話靚 朋友鋪頭開張想整個大既比佢
後尾佢即刻出ig 有價錢 有紙盒
有哂圖 短時間要咁多野無可能

有曬planning先上嚟cap水啦梗係

錢唔係唔比你上連登搵
但前言不對後語
又比人發現之前呃人

我好早就係kickstart 畀咗500
後尾好耐都冇貨
之後咁啱有個朋友買咗一副，玩完之後，
覺得隻game好垃圾，不了，懶得追佢

今日見到facebook有廣告賣kickstarter支持佢

今晚上呀嘛

依家好多仆街整個prototype 甚至道具或者CG出嚟就扮已經設計生產搞掂晒係差啲錢mass production

實情係無量產技術甚至根本未設計好

其實講到明research project 都會有唔少人畀一百幾十支持
但佢地要昆大錢就扮隨時出得貨

呢d誠信破產嘅撚樣過主啦

推一推先

呢條友都幾無賴

同埋佢點確保可以一定出貨
有冇睇過美國最大騙案Theranos
佢都係話100%出貨嫁wo

完成度愈高，d人就愈會肯畀錢
但完成度要高首先要有錢
呢樣嘢真係兩難嚟

今日開 back 好彩睇到呢個 post

咁又唔係 整一個人手整可能唔高 只係時間
但量產就有問題

係
原本要搵angel money就唔係咁易
你可以講明實況等人考慮投資或者支持幾多
但唔能夠昆人

上ks就要有個心態係個project 可能會成功為可能會失敗
即使owner好誠實好落力都有機會失敗
而backer就靠owner同外界提供嘅資訊去判斷值唔值得科水
但如果資訊係虛假嘅咁其實等同詐騙

只不過ks方都好難證明
backer係無乜保障

呢條主謀Holmes直頭係21世紀幻術師，同時呃曬醫生+投資者，希望佢被人告得入

佢kickstarter條link入唔到

Disable咗啦

以後唔撚幫香港人

仲有人會信香港人創業

係啊，backer真係只可以希望對方係老實人
冇咩保障可言

好彩冇科水

真快手

咁又唔止
成個社會都多
睇你醒唔醒

成一年半載先收到貨 真係要有好多閒錢先會養呢啲仆街

原來除咗果對咖啡機夫婦，仲有呢條仆街仔

仲磁能線呢

磁能線都係咖啡機夫婦搞

真心唔建議係ks呢個平台到俾任何錢去support人地攪生意

呢d有起事上黎好難追究，一來香港對網上適用既法例又落後

同埋如果遇著呢d好似呢單case既人咁
佢錢就收左，但對買家既回覆又選擇性回覆
對買家黎講好無保障

講咩100%保證出貨梗加係晒氣
呢d咁既自家手作生意仔
出面d工廠跟本就唔care你d咁細既訂單量，到最後又係佢自己一腳踢

佢自己又懶懶閑咁款既態度做生意，錢就識收
貨就可100個買家裡面得1個收到

所以唔好再俾錢呢班人攪所謂既生意

大家睇下六道仙人壇野先啦
到而家都係無聲氣

追數唔成都要阻止班撚樣再呃人

同埋world council 個人開親既post都係眾籌集資
又手機遊戲
又骰仔

大家成日覺得少少錢當跌左
佢地就係拎住呢個心態
一個2000 x 100人
咁就輕鬆賺20萬啦

係啊，唔可以咁縱容班騙子

粒骰有咩特別
個圖案又唔係靚
淘寶比錢人整都整到啦

lm

曾幾何時 同都想用過ks
最後懶得搞
不過依加搞到咁 真係搞到冇曬信心
Btw 樓主起底能力好勁

嗰邊樓豬分身仲要自己J自己隻手

笑撚到仆街
如分身可以j自己

好癲

男人老狗sell野要問人借手，你估係賣美容廣告咩

肯定係啦,幫手宣傳幫到拎埋件product影相
你條女叫你幫手都唔會咁落力啦

屌咁撚仆街
所以香港人搞設計創意，真係俾呢啲撚屌累事

香港本土個朶從來攞嚟呃錢 你哋睇下黃毓民杜汶澤就知 課金 課金 課金 畀錢 畀錢 畀錢

商業奇才嚟
講多少少
想幫佢寫本傳記

係wor
當年個全港最大av網

順手提埋你, 你隻underworld card game都仲俾人追緊呀

KS comment節錄

呢隻game本身係大陸出, 應該係合作出隻英文版掛?

又或者係合作呃人錢

fb d 相關POST DELETE 晒?

哎呀, 佢個fb del咗post添

俾咗錢個啲人點算

當買個教訓囉

幫推，差d想買

Hk01 呢，唔係好鐘意抄post? 仲唔做野？

屌佢老母真係狗黎，叫極都唔撚認機，一推再推話知廠問題，但又唔撚理人

Worldcouncil 2走數狗

再推一推呢邊先

推下先

好有心機逐個comment負皮
係咪諗唔到藉口呀文學系巴打

有冇記者朋友？

KS有唔少有誠意既Project，捐錢比日本起木工學校、Voyager 黑膠、獨立遊戲、廣東話字典等等

d indie game好多都真係傑作嚟

無計啦 有名你叫兒登
變到成個FACEBOOK咁
搵幾個打手係咁而推下 咪易搵到食

幫手推

終於有D嘢睇, 但你都係推唔到lok man leung係有份呢件事
咪又係走數撚

樓豬好波！我之前見到好吸引，仲即時pm佢，佢老味隔唔知幾多日先上水應機，可想而知係「幾有責任感」或者「幾有心做」，所以我都廢撚事理佢好在無落搭，坤人都勤力啲吖撚樣

仲係好多人上當
佢D態度咁樣D人都仲自己衝埋去, 點都要點醒佢地

啲豬應該一隻二隻上哂賊車了

符合香港精神

留名食花生

幾時都話香港腳踏實地食得屎, lok man leung巴打幾叻仔

其實有沒法例可制裁？騙完人仲可以繼續逍遙

佢喺fb page叫哂春喎

仲未收皮
佢條撚樣一日未找清之前D數都咪撚諗住再cap人水

屌你老母又整臭香港人個名

開空頭支票話會出貨個d 撚樣咪消費人想支持下小型創作既人既心力
整呢d 唔出貨既野出黎cap 錢
同咖啡機個d 一尻樣
大有大呃細有細呃

搞撚臭曬個朵, 累埋D俾心機做創作嘅人

多謝你地既建議，upload 一啲製作既對話內容出黎先：

以上係同廠商洽談mass production 既部份內容

以下係對設計既討論，有諗到執行性可行性

Side product 既設計，為求印到螢光效果：

單據呢星期內廠家再send 比我地，大家可以等埋證據先，會陸續update.
如果唔洗生產淨係呃錢，唔會有咁瑣碎既流程。有咩疑惑，我地解答佢化解佢，冷靜d 唔好屌我老母先。

一D設計流程， 為左大押條邊夠清楚都執左幾次條邊既密度，粗幼度，為求整到出黎。
除左pinterest pin 圖仲有參考書同其他相關報導，留意霓虹燈既page

真心想整得好好睇睇。

KS 真係好撚多仆街陷家鏟呃錢

樂神上水
自己J自己隻手係咩玩法？

鬼理你而家呢個project得唔得, 找數啦仆街

係
尤其成日擺上依到
話香港製造，本土

Every project page has a "Report this project to Kickstarter" button at the bottom of it. You can use this option to notify us about a violation of Our Rules, Community Guidelines, or Terms of Use (there's also some information about our Copyright & Trademark policies).

If you receive any messages that appear to be spam or outside of our guidelines, please mark them as spam to flag them for our team. Creators can also mark comments as spam.

Once a member of our Trust and Safety team has reviewed your report, you should receive an email to let you know if we took action based on your report. For reports about rewards or communication issues after a project funds, we cannot follow up on each individual report. However, in these cases we may use your report as a basis for taking action or closely monitoring the project in question. We appreciate you bringing anything out of the ordinary to our attention!

係咪要report佢呢

屌你老母 四月出post 1月同人傾
姐係預左人買啦
食屎啦

屌你老尾 其實點解會買因為舊登果陣睇到佢地個POST先買
估唔到依加原來整整合合咁撚多騙案

上嚟賣廣告仲要扮撚曬嘢

巴打你唔係唯一一個苦主
佢地marketing做得幾好, 但可惜實行唔到

屌 依加一睇佢地個page ban9埋我fb

根本唔撚諗住找數啦

屌

話時話
Nelson Chiu 趙公允 磁能線 咖啡機 騙案主角
宜加撈緊咩

唔怪之得見佢哋有幫手宣傳

樓主好波
爭d比佢呃左

依加又話肯退錢
大家點睇???

安排到2046 都未退到啦

退錢佢真係會退曬俾所有人再講啦
唔好唔記得除咗world council仲有另一隻card game都未找數

點解有ON9仔會比錢?
咩CARDGAME 咩骰仔 咩迷李霓虹燈
狗屎垃圾冇撚用的野你地班人會想要
抵比人呃啦,比錢人集資整,ON99

我又覺得唔好將D仆街放大, 有人係有心機整嘅
不過絕對唔係呢D走數撚

關於會員的疑問我們作出以下回應：
1. 我們與該會員或組織並無任何形式上的合作
2. 所有與 LIHKG 合作之內容必會註明合作關係，未曾作出任何「打手形式」之推廣行為
3. 我們鼓勵任何會員分享其創作
4. 本討論區之 Facebook / Instagram 編輯會於討論區搜羅及分享具有分享價值之文章，而我們未曾接受「以廣告合作形式分享討論區主題」

今次於社交平台分享內容時，我們未能深入考慮該主題樓主背後之用意，而本次有關主題已加上警告提示，往後會多加留意避免相同事件發生。

如會員發現任何內容牽涉商業或其他違反使用條款之行為，歡迎使用舉報功能向我們作出通知，以便我們進行後續處理。

歡迎會員繼續就事件進行討論，或提供意見予我們參考。

呢個post咁多正評share都好正常
不過share post嘅時候真係只可以講小心

融入中國

推到兩個條友仆街

成件事是咁的，Longtis係我連登ac，並借左比我designer朋友用，前因後果如下：

12月左右Designer FD整緊d霓虹燈既平面design，同左我分享件事，我覺得幾有趣，建議佢做實體應該好多人鍾意。

三月底果時知道佢DIY整左天安押同牡丹樓prototype，於是約左designer出黎食飯敍舊，順便影幾張相打卡，因為我自己都覺得過設計好靚。

四月頭designer借我連登出post後反應熱烈，Designer見到有人建議話做kickstarter，記得我有經驗先問左我意見。佢再去搵廠同報價，最後確定可以mass production。

PS 我本人無參與其中，純粹比意見。

有關先前世界議事會嘅完全係我自己責任，我會另外再同大家講返退款或出貨嘅安排，謝謝。係呢件事上面令各位支持我既backer失望，我深感抱歉。亦好內疚呢件事影響埋我既朋友。佢真係好有心想推動本土創作，為左呢個project用左好多心機同時間，希望大家以事論事，唔好遷怒埋佢。

而家又認你係lok man啦？
喂你一時一樣叫人點信你講嘅嘢啊

[url]拿拿拿 屌你老母 你有冇諗過我感受

當初我同我班朋友實牙實齒寫包單 話呢隻GAME高登出既 會高質既

二話不說即R我班朋友錢買黎支持你

由今年年頭我比佢屌老尾屌到依加年中

你又覆都冇覆過

仲話我追擊你個PAGE

你抵唔抵屌先???

我呢 依加就實追擊到你同你設計師朋友仆街嫁啦

屌你老母[/url]

呢間野真係屌佢老母，佢之前第一日開賣係連登請promoter幫手，就開左個group add哂啲promoter入去約當日9點鐘返工，仲提哂我地千祈唔好遲到。跟住大家成班中學雞咁全部未到9點都準時到到嗰間嗰個大廈，等左15-30分鐘？我都唔太記得，然後就有人打比個負責人問係邊。屌佢老母，佢係電話入面講：「吓，我未預過你地全部會準時到，本身係打算講早啲等你地唔好遲到」全部人都聽到都O哂嘴
總之最後就好似12點先開工，但人工緊係由12點開始計，咁就蝕左3個鐘比佢，真係好野

拿拿拿 屌你老母 你有冇諗過我感受

當初我同我班朋友實牙實齒寫包單 話呢隻GAME高登出既 會高質既

二話不說即R我班朋友錢買黎支持你

由今年年頭我比佢屌老尾屌到依加年中

你又覆都冇覆過

仲話我追擊你個PAGE

你抵唔抵屌先???

我呢 依加就實追擊到你同你設計師朋友仆街嫁啦

屌你老母LOK MAN LEUNG

你地都咁仲開工

成班中學雞唔敢出聲又覺得都咁遠咁早起身突登出黎就算，不過佢完左有一人送返一盒world council比大家既。

係我一直借咗個account畀designer用，等佢可以直接回復大家。

而家designer想我出嚟澄清番件事，因為我唔想影響到佢，所以我登入返post畀大家睇件事。

有關世界議事會嘅問題我會自己負責。

屌你老母 你地人品都好撚有問題喎 約人9點開工 話預人地唔會準時到?LOK MAN LEUNG 做人唔係咁做嫁屌你老母

你宜家肯拍片公開自認自己仆街仔搞個wc2走數潛水潛足幾年，仲要請promoter，要人9點返工，但12點先開始計人工，我地咪原諒你朋友囉。你一日做唔到，我地都會繼續狙擊你朋友，就係咁簡單

少年你真係太年輕，呢d撚樣咁都仲幫佢做嘢

屌你老母 依家又話唔關事係你問題
本身成單野都有問題要呃錢 cap 水
你老母有冇良心 呃鳩人 仲推落印刷到
你自己唔搵解決方法 仲block 鳩人
未比人起到咁上下都唔認
依家出哂底牌 全世界都知 無左呃人機會就上黎道個歉
你咪好撚著數？

咁撚cheap嘅

呢個post越追越有趣

有無負責人回應吓？

LOK MAN LEUNG你真係累鳩死你個設計師朋友SIU SZE HUI

我實推撚到你地仆街

越爆越多，條屎忽鬼賤種狗邊敢回應呀
睇佢個樣都知道佢係笠水狗啦

推到回水

推...

香港人根本就什麼都不是

今次真係出晒名

點解寧願殺鷄取卵，都唔肯正經咁做生意

你信用破撚哂產啦
以後連登有人diy 野
仲邊有人信唔關你條契弟事呀
最叻開分身呃巴打

成日自己開分身推post 扮有人氣
依家你恨到啦
全個連登都識你條狗閪呀

嗰陣重想買世界評議會
好在無買啫

推多次 等多D 巴打知道你條仆街

Push

好彩冇Back

話時話
之前有個整風扇既巴打
去左邊

呢d仆街消費回憶

加埋六道仙人喇

屌拿星百里香條印度狗都日撚日上黎賣廣告啦

四月頭designer借我連登出post後反應熱烈，Designer見到有人建議話做kickstarter，記得我有經驗先問左我意見。佢再去搵廠同報價，最後確定可以mass production。

你3月22就搵廠啦喎，關個post反應熱烈咩事？

其實你一開始就諗住上kickstarter明講就得，唔使扮咩反應熱烈先上

畀人踢爆咗個ac係lok man leung, 你一開始仲要扮唔係佢跟住話冇關係只係想搵佢幫手宣傳，之後又改口lok man借ac俾你

前言不對後語，你就算唔係lok man，講嘅嘢都唔可信啦

2條友口供都不一致
一個就post whatsapp對話show咗1月已經搵緊廠
另一個就話4月開post後見反應熱烈先至搵廠

又俾人踢爆上年11月佢同lok man已經搞緊呢壇嘢
仲話lok man呢個project冇份

仆街啦你 lok man
畫又唔識畫 又冇創意 今次仲害埋個designer
你自己拖數係你嘅事 我唔該你好好交代返
俾返錢/出返貨俾人
今次俾你累撚到真心喜愛設計/香港文化嘅project都沈撚埋
屌你老母啦
你好好澄清一下 仆你個街

推上報

睇返有巴打track返個designer facebook, 根本lok man係個project其中一分子

又俾人踢爆多次，你覺得之後你講嘅嘢仲有冇人信呀？

好撚悲哀，個個淨係呃呃氹氹咁做嘢
有心想做嘅人就永遠冇得發圍

我諗唔係呃飲呃食既
香港後生仔女通病，太高估自己既能力啦
手作仔可能好靚，但去到mass production根本handle唔到咁多細節要跟，咪仆街囉
你留意好多後生仔，個個都當自己商業奇才，真係唔搞，一搞就要大project
呢壇野，根本一開始就應該學啲皮革友咁handmade逐張單收到錢先整，有乜理由一去就kickstarter大量生產

唔諗住出貨梗係搞mass production, cap多好多水嘛

Board games d rules 真係唔係話咁易
好似法律罅咁, 要瘋狂補漏

利申: 有份幫手諗過一隻 board game o既 rules

百里香有呃人咩
有野賣係可以光明正大咁宣傳喎

Boardgame出到嚟唔好玩多bugs都算, 最少要出到貨俾人

Hot Toys 咁複雜就話搞成年啫
Board game 唔係應該好快出到貨?

其實隻世界議事會好唔好玩
我初時都好有興趣，但見身邊無人陪我玩先無買

依我所知佢地一直有賣貨俾街客（當然又係成日拖人數等等）
但kickstarter個邊接近成年冇理過d backers
我今日出咗呢個post佢地先出咗個相隔成年嘅update

擺明本身係想cap完水唔理

依我所知評價幾差下

黐撚線
真係完全當班 backer 係水魚

支持樓主樓主好波

你哋嗰3個鐘嘅價值就係一盒垃圾card game

點撚樣負責呀
錢又唔撚退
貨又唔撚出

你居然天真到覺得兩條友真係無關係
重叫人好好地澄清
澄乜嘢清啫
咪又係一個大話冚另一個大話

人地要潛水啦，lok man leung巴打真係叻仔唔使上身

呢d撚樣要推推

副野玩過次之後就丟埋左一邊
成副野根本就唔合理

屌你老母kickstarter呃錢狗死全家

連登三大謊言:
1. 藍絲
2. 我朋友點點點....
3. 借朋友AC開....

Fg50k

每次D人話借朋友AC開
我都覺得好ON9,真係借又點,點解要同大家講

費事比人起底見到出開膠POST比人當ON9仔

個post set 左code 唔上熱門？
推左咁耐都無
仲唔係同連仔有野

做乜退得咁快呀
唔係話借account
見反應好先問廠商價㗎咩

其實點解會有人出錢backup人 有咩好處

如果你對件product好有興趣
你畀錢一嚟係幫手令件產品可以面世
二嚟成功之後可以攞到嗰件product

永久停止 但冇回水

佢未開始嘅
琴晚佢仲諗住照喺今日開始嘅

繁體支那豬既真實一面

要多撚謝 班仆街垃圾波台狗囉

日撚日出埋啲懶好笑既假膠 post

嚴重扭曲哂一個論壇應有既討論風氣

終有一日 腥港繁體支那豬 會將簡體支那豬既中心思想:
「只有騙徒是真的」 發揮到極致

借本土情懷黎做騙局真係應該落地獄

低質香港人

狗閪lok 幾時有新野出呀
睇下你邊件走得甩唔比人發現

班仆街又會開新ac轉個公司名再上ks 開新project cap水

留名跟進
識佢個partner

之前有隻Online Game重開，有人Post咗官方宣傳上嚟俾人Ban咗

你宣傳得嚟唔可以太官腔

呢d仆街屌你老母推爆佢

第一步推到上熱門先啦
睇下連仔攬得你幾耐

揾資料呢隻game評分只有4.2 分，真係垃圾級，好彩冇back到

即刻諗起美樂士多

最憎走數

hk01幾時上嚟攞料

咁撚叻hk01都有內應攬埋佢呀
唔洗你上報，以後你件件product 都比人踢埋係你有份已經夠仆街

佢琴晚已經將fb所有title delete哂
估計下一步就會話自己退出咗creator studio冇任何瓜葛
所以退款啲野就唔關我事架喇

推
真心想搞創作嘅人俾呢班人累死

推✋

之前咖啡機個班友出左貨未？

好正
證明連登真係低智傻仔集中營
仙人事件，霓虹燈事件，個個都係爆正評吸引埋大班傻閪fans, 點知最後又係騙案

要驚醒世人

好撚搞野

咁快就無人理

上唔到熱門嘅post
樓主會唔會諗住整合多次
擺埋騙徒嘅回應
再開多次post

連登成日收錢畀人賣廣告啦

個騙子係咪敗走左? 摺埋檔野當無事發生喇

pish

要推一推

真係好仆街

即係之前檔board game 都唔會找數啦

懷疑連仔有份
次次cap水都係一陣就爆正評

唔奇啦
連登有爆野make noise,連狗係既得利益者，幫手宣傳連登，連狗不嬲金錢至上，分分鐘收左錢一條龍宣傳易咁邊個知

我見連Heyo fok, 史健仁， Hidden agenda 負責人，Jackie Lau 個啲KOL都有留意喎，甚至我見到學校professor 都有share，真心唔似騙案

狙擊返世界議事會條友好過

個designer自己都滿口謊言啦老老實實，佢死口唔認lok man同個project有關，又前言不對後語

至於佢地share代表d咩？唔講有冇收錢，佢地咁啱見到share下，佢地會知係咪出到貨？鄭立，毒果個d都share過world council啦，最後點？

唔好盲目相信d所謂kol講嘅嘢

如果大家想嘅可以，不過應該最快星期一先開到post

佢地幾條友係到扯哂貓尾啫.......你睇返本身個Post，睇下個設計師留言
就知佢本身都係無乜腦，拎住「設計」兩隻字做擋箭牌

抵
一夜變地底泥

好大既疑點係，霓虹燈post 入面回應既都係longtis 個account，有邊個知真係個designer 真身回應，可能係個老千精神分裂呢？

唔敢跟車太貼啦

聽講上過莊，但比人排走左。

台灣有啲indi game都ok

個designer咁樣俾人質疑佢都唔自己回應就抵死啦

推佢老母

依加下文係點啊LOK MAN LEUNG
幾時又出黎回應下

唔會再上kickstarter個post delete咗

呢種霓虹燈有咩特別？
迷你霓虹燈唔係一早有人做緊啦咩？
我買過...

造功特別好？

仲有之前有個Post都del左

班友自己都係打工，以為出下錢俾人攪生意
個產品就有你份咩

真心唔明要黎做咩

有啲人鍾意呢啲野，用嚟收藏

雖然馬明好慘 但都要推POST

world council 瘋狂核爆

冇人討論啦?

再推下
雖然明知永遠都上唔到熱門

回水回水

屌佢個閪 呢d賣廣告賣到出哂面就唔ban
我略略宣傳下自己間餐廳
就3分鐘比你ban鳩左
屌你老母垃圾連狗

幫手推下先

成日都出d野呃正評
做起左就開始抽水

佢又出左贊助post 唔知又可以呃多幾多錢

多得樓主呢類柒頭以為自己係伯樂 笑死人

唔好話一手交錢一手交貨

得個概念都科水既除左弱智實在諗唔到其他理由

香港本土出品

幾萬最少

本土騙子？ 定本土騙術

睇黎呢件事無乜人理

叫條友唔好改個咁嚇人嘅標題，佢就串到仆街

其實霓虹燈牌唔難整(簡略)

用行動證明左冇可能出唔到貨

推一推先, 睇嚟佢地諗住照整

係呢隻檯就係廠咩

吓 諗住無乜人推
過咗一個月
單嘢靜咗就照嚟過？

樓主有無諗住再整合同開新post
舊post靜咗咁耐
應該推唔返上去熱門

可能會
不過應該冇咁大反應了, 諗下點整合先

係咪重有mon緊post
我嗰個開新post嘅留言
咁快畀人負皮咗

我見到好似講我

呢排都係咁見到佢喺Facebook同IG賣廣告
好似宜家出咗Kickstarter嘅review，未開始呃錢
有巴絲好似上咗去留言，叫人唔好back

大家都幫手出下聲，等佢冇錢好呃

想問下呢個有冇關係？喺facebook睇到

好似就係佢地

開始日日密集式宣傳
Facebook都有廣告
嚟料啦

香港人好心咪撚搞呢味野
做臭晒

日日都見到 好撚煩

屌佢老母成班垃圾
同支那人一樣咁鐘意抄返大陸搵人資助呀麻
人地仲抄得快過你班垃圾打靶仔

支那人唔詭自己人點發達？

讓一部分人先富起來

果個乜柒board game
我果陣日屌夜屌都無人理，仲比人當我係on9

想問下有冇人follow up呢件事

推到仆街

有巴打開post，今次出香港加油匙扣呃人

[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

食人血饅頭仲話會捐錢！之前走過咁多次數！
report到佢個facebook page執笠啦

我係風扇巴，呢條友以前有搵過我，一直都想爆佢出黎，但你們果陣好支持佢，終於有機會爆
我果陣整完晒條友話可以幫到我手宣傳，然後要我一半股份，然後佢又想搞個電池爐，話要我授權專利比佢，要我搵埋廠，幫佢設計埋，但我頭1頭冇錢分，問佢有冇人工，人工都冇，要免費做義工，又話有個港鐵工程師幫佢，點知輸出電壓都唔知，如果真係整，爆死人

千祈咪撚課金俾呢間野，要不停課金都攞唔到貨
之前kickstarter 課左early bird 買左佢個燈牌，宜家要再俾錢先有機會出到貨，痴閪線

咩玩法？

近排開始整堆香港加油出黎賣

人血饅頭

舊post推唔郁

pk

係咪仲食緊人血饅頭

仲有個播歌鎖匙扣